香港女仔6大優點

成日話香港女仔拜金又唔夠溫柔，台灣內地女仔就點好點好，「港女」變成負面標籤！其實香港女仔都有好多優勝之處㗎〜

1. 唔介意AA制
其實好多香港女仔都唔介意AA制，或者一人請一餐又有乜所謂！明日大家搵錢都辛苦，月尾一齊食吓譚仔M記都OK〜

2. 願意同甘共苦

香港女仔好多都口硬心軟，口就話嫌棄你窮，其實心入面認定咗你就願意同你捱，肯同你一齊供樓，為大家嘅未來努力〜

3. 不屑耍心機

香港女仔普遍都較爽直，最憎個D綠茶婊心機女，不屑扮嗲耍心機，話一就一嘅真性情，相處更舒服自在！

4. 獨立自信

戀愛唔係生活嘅全部，注重雙方的私人空間。獨立又堅強，唔會淨係依賴，而係可以成為伴侶的依靠，彼此互相扶持〜

5. 有上進心

會不斷進修，家庭事業都可以完美兼顧，結婚生仔後都會繼續出黎做野，想靠自己做出一番成績！

6. 同聲同氣

你寸下我，我潤下你，依D咪情趣囉！依種感覺只有香港女仔先畀到你㗎咋〜

支持港女
唔好標籤所有香港女仔都係壞

前排溝緊嗰個真係有晒
之後淡左好撚後悔